[幼教][圍爐]有無男教師未搵到工

5月嗰陣校長講到明下個學年唔會續約。
由5月搵工搵到而家9月都未有一個回音
銀行存款就燒盡

轉行啦 咁辛苦都做

無其他技能
而且我仲未讀完書，讀緊part time degree

係你個市場比較細姐，放心，過多半年你會接受現實轉行

幼教男

係咪請老師

Ching 你得罪左d老女人？

巴打好靚仔？

應該無啩，佢哋叫我做乜我咪做乜
新仔邊敢講多句

女人好蠱惑
得你一個唔續約？

唔好諗喇，轉行啦，呢行咁痴線都肯做
Btw 幾錢人工

教小學差好遠

都有2個同事無續約嘅

無其他技能、專長點轉行

我哋講心嘅

未讀完書果D都係老師?

太毒 兼唔識討好上司 做人唔夠圓潤呀巴打你

係
我平時對同事係無乜兩句

轉行啦屌你

22k 忙到成隻狗

Ok聽日開始返工

點解唔轉行做特殊？
對住成班女人有咩好做
特殊起碼有男同事

樓主係潛在罪犯？

你指特殊學校？
我而家係讀緊特殊教育
但未可以喺特殊學校做正教

轉行吧啦
出生率下降
每年又有一大班人出來同你爭飯食

讀緊ECE
有無興趣一齊HEHE

咩都有第一次嘅

仲讀緊，已經打算轉行
Ching 有冇打算考公墓員

唔想做正苦工

咁openmind
睇來你對女人對得太多

我都係無被續約 不過係私校 疫情下冇學生
而家做緊私補

絲打係degree定hd？

同你一樣。呢年做飄流教師。轉唔到工，又冇咩其他工作技能。。。

多過教大專part-time 好多。。。

依度有冇人教PE

出生率下降

俾你都唔想自己小朋友喺香港出世啦，出生率下降係必然

絲打有咩門路去做私補？
點樣搵學生？

讀完part time degree啦
但其實我都無搵工

Facebook group
啲家長需求好大，keep住都多家長搵

可以留個tg 比link你

依幾年都好似有五萬幾bb per year，唔知算唔算低。

邊度有呢啲gp

同求。tg ： toolittle2late

幼稚園無長約
唔似中小學

我以前啲同學好多都係1年約，最好嗰個都係得2年約。

轉行啦…第一比你依家搵到份工廿幾歲仲叫後生開始做，做到三十歲鬆d成個阿叔咁點繼續做，到時你想用十年八載幼教經驗轉行同張白紙無咩分別…
第二你永遠都要同個女老師教一班，人地不如請個女老師啦，你都可有可無

男教師+1，degree grad未搵到工

做到阿叔咁
有d外籍老師都係阿叔年紀
但教專科同入班又好大分別既
不過華人就係鐘意歧視返華人

中學教蓄留名

係咪EDU U Degree?

吃咩香
20幾歲仲有d 哥哥feel
3 40歲係到教細佬
成個咸濕阿伯咁
點有人請
你自己想像下個畫面

你直接search私補中介，已經大把group可以入

疫情嚴重嗰陣試過喺呢啲group sell online class，都有唔少家長報名

五月講咁好？
我七月尾八月頭仲要我去問先話唔續
之後到依家一路都搵唔到工

呢個時勢女都難搵啦 何況男仔

幼教呢幾年, 院校係咁濫開濫收學生

年年一車車人grad

除非真係特別靚仔靚女醒目eq高溝通能力好

做得幼師斷估都唔需要成績有幾好啦

如果唔係畢業即刻失業

點算好，好難搵工我唔知可以做咩

你錯就錯在係男人

呢個真係 Ive 班仆街不斷開 每年又多人報 淨係讀兩年出到嚟都已經有機搵到工 如果唔係疫情的話 但幼教degree嘅話讀又耐過人哋 出嚟其實分別又唔係好大 不過有degree總好過冇 你點都會俾人優勝一樣 唯有咁樣說服自己 最唔撚抵玩就係呢樣

我預左出年畢業即刻失業

.....................

而家好不安

因為就快實習

救命

我做野真係好廢

我唔係fg啦
但都真係搵唔到
依家變左廢青咁係屋企
日日諗住搵工
夜晚失眠又頭痛

今年除左真係專業人士之外

個個都失業

喺FB D 散工基層工PAGE見到

本身u grad做緊back office都俾人炒埋

淪落到冇飯食乜都要撈

多謝黨

識人教左幾年 一樣無得續

本身幼教個生態都差 今年咁既環境更差

我地做依行，一爛左飯碗就唔知可以做乜
我地爭出面既工又唔夠人地d經驗黎

幼教本身出路就好窄

唔似得讀社工

讀完出黎乜野field都有機會撈

用社工黎比因為兩科都係院校濫開

但係社工入學競爭大好多

去過HKCC IN 有d擺明名校畢業英文勁流利

最後冇收到

我in幼教果陣, 可能因為自己呢間hd都係野雞, 我果日冇乜點準備好, 講野1999, 其實睇得出個老師唔係幾高興, 但最後都收左我

30歲後男人做幼教，應該會被人講...

30歲升唔到主任/校長嘅話，幼教生涯真係完

你讀特殊教育點解唔試下搵特校

我身邊做津校d fd都冇俾人炒

讀埋護士

教協冇update啦
點算
我依家日日坐係屋企不停睇住

而家真係得個等字
前排以為政府宣佈復課會多D POST,點知都係冇

唔期望多d post
但以為起碼會有d回音

教協啱啱update 咗

都係去下INTERVIEW拎經驗都好

係咪有bug，點解一次過先show出黎？

如果轉行，大家會做咩

我地快d sd啦，睇下可唔可以做同事

佢話係幼兒院 係邊款？

岩岩見到有2間好似ok
食完飯就sd

內地人教ＰＴＨ好過，考個二甲

行業飽和

轉私補啦
做左一年，揾多過學校成皮
又舒服過教學校

睇你點sell自己嘅啫
冇經驗咪收平d
有經驗咪sell強項

日日幾封幾封咁寄，寄到窮

我之前去文具鋪print (政府圖書管平但唔開)，連郵費，一個mail 要$3X平郵。。
得個寄字，冇回音

買printer la

見到寄個d我唔會試淨係sd email

巴打會唔會寄掛號

之前嗰部壞咗
而家物色緊可以印到A3嘅printer

冇$。太貴了。
我已經係去郵局量重計郵費，平時都5至7蚊。

有咩內容
我平時都係寄cv同求職信
Cert嗰啲機構講到明要，我先會放埋入信封

其實IVE出黎唔差

但其他院校keep住開programme

咁咪無得實習？？

而家除左ive 教院同bu重有邊間有開？

Ive 幼教口碑唔算差

男教師唔係搶手啲嘅咩？

ive咁耐歷史緊係唔差

都市傳說

應該讀完ive做老師，再補返個degree

留名，HD YEAR2 Main 特殊 (男)

今年我自己唔續約閪學校

今年係咪唔會有實習?
我好開心
讀幼教都只係因為求其乞返少少學歷
唔洗去見人就最好啦

我間幼稚園已經有實習生係到

屌老味唔想實習

話唔定遲下又爆一波 唔洗實習
巴打間學校有冇講定幾時實習

今年年尾

抵死

考黑警，你話打慣細佬，可能即收。

寄封信都冇錢，落住樓下間7 仔做住parttime先啦

男人老狗做幼教你都知咩事啦